[ 文宣/印刷/卡片 ] 好想有7月抗爭時間表好想瘋狂派卡

放銀包得

周街係咁派又得

一卡在手，得左！
—————————————————
彩色玩法
預覽

黑白玩法
預覽（小心執圖，14同21黑色會印唔到）

簡約玩法
預覽

自由組合
預覽

—————————————————

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

自推

推

up

遲下會再更新ver
因為713上水都去埋
我太遲放

多謝

我都想講